# README #

Это результат выполнения тестового задания по реализации многопользовательской игры в крестики-нолики.

С приложением можно ознакомится тут
[http://tictactoe-fables.herokuapp.com/](http://tictactoe-fables.herokuapp.com/)

### Установка ###

Перед установкой рекомендуется создать виртуальную среду.
Далее выполняем стандартную процедуру:

* ```pip install -r requirements.txt```
* ```python manage.py migrate```

### Запуск ###

Приложение использует dj-database-url, для упрощения деплоя на heroku. Поэтому запуск требует явного указания переменной среды DATABASE_URL перед запуском:

* ```export DATABASE_URL=sqlite:///db.sqlite3 && python manage.py runserver```

### PS ###

Я случайно сделал два небольших комита (на все про все ушло минут 45) которые добавили возможность играть на большой доске и чуток улучшили вид главной страницы.
